唔敢承認，但係陳奕迅真係藍絲

聯興街STARBUCKS

好多自稱黃既人都買星巴克

食M記都係黃
飲starfuck點解唔可以係黃
又鬥黃

其實仲有好多港豬
可能連starbucks 係有爭議都唔知

除咗深黃邊撚個會咁有心避哂啲藍店